［重溫］烏克蘭革命

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

［重溫］烏克蘭革命

Pish

烏克籣成功革命後俄羅斯不停用經濟去消耗對新政府既支持
而家烏克籣民意又開始變緊
獨立到都要提防中共日日搞尻你
到時要有個衰人既角清算班藍屍以免政局更不穩 之後先搵過有頭有面既人宣佈民主化